抽中同林鄭對話，問咩好

準備好送頭入新屋嶺，聽日個對話有三分鐘，問候佢同班局長啲咩好？

唔去

問淋太會唔會覺得對唔住閘大大，搞到佢一身蟻

問佢既然你冇得辭職, 有冇考慮過爆晒所有野出黎再自殺
咁樣係歷史上都可以留個位俾你

除咗入去大大聲屌鳩佢之外, 其他野咩都唔好講

帶豬嘴去，
佢問你點解帶
你就問返佢點解要帶3000隻狗

問佢幾時靜音跳

問佢係咪步緊江青後塵

要問得專業啲 唔好玩玩下
問下有過半市民俾警隊零分點睇

唔好比佢轉移話題，呢個唔係施政報告咨詢會

Ho ball

你寫左遺書未

簽定不自殺聲明

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

今晚入場既唔好比佢spin去民生問題
要佢比個交代721 831，前一個人比佢遊花園既話 下一個繼續狙擊

香港深層次矛盾就是不公義既法治

依家市民對政府同警察完全冇信心

講明d即係做乜撚野都唔撚信任政府

問林鄭佢仲可以做到d咩？

有無諗過成個過程都有狗影住哂所有人
當你問左d唔妥佢既問題 講左d佢既發言
班狗就可以查返你登記既資料去搞鳩返你?

問下佢點解200萬既民意你唔聽?
淨係聽150個人既說話?
係咪慣左小圈子?